Beyond Good and Evil 2 宇宙海盜 太空級數open world? 伏?

好似幾吸引

如果個open world 咁大 可能好多地方都係冇野做 得個大字

座城好似好大 但應該好多其他地方都唔會咁高detail 但佢個open world 好似想幾個星系咁大 真係驚有伏

UBI

你預大多數地方都係用程式copy&paste架啦
普通UBI驚都重重複複到爆, 整宇宙地圖更加唔會多details

當年no man's sky 全宇宙人都啪左野咁話點點點
依家ubi整宇宙game